有無邊位名人因為某會員直接/間接影響到佢嘅聲譽？

暫時諗到沙基利
如果唔係會員沙基利
我相信沙基利本人喺香港無咁多人會反/笑

蓋世寶

唔係屌老母 我都唔識蓋世寶

仲有佩雷斯老母
而加個個剩係知佢好撚肉酸

關心妍🤔

麻友

細細個睇兒童節目覺得佢無乜野
識咗蓋清之後對蓋世寶嘅印象完全崩壞

prince joyce

收聲啦畜生

比你搶答左

麻友應該無影響到佢真人

土方蛇
搞到我成日睇銀魂都硬係覺得佢會理性分析

班反麻畜生

雞容同淫kay

多得king jer唔少

S_Kagawa

你的樣子巴打

2和b 會員唔係咁低質嘅話 球員應該係世一

歌神譚詠麟

本來唔識Costanza，但覺得會員高質

拉舒福特

收嗲啦你

呢個唔太影響到啦
兩者都鳩鳩地

夫子

屌你個閪呀

何wayne?

卡勞呢？

豬蛇

有村架純

成班毒撚圍威喂以為自己好大影響力 笑死

死未？想拜你

條友曲線反麻

真

2b 最冇影響
真人同會然都低汁開

會員累到球員炒車

曾任權

Hi 老死 最近還好嗎

不夠你好

廢龍

重有楊千樺

你好唔好意思喺呢個po笑人

Ok仔

who

On9 球員炒車班友以為我日日炒車

暫時得奇雲道爾 會員高質

ssp yoyo

比你條柒頭搞柒曬

angelababy, 陳偉廷

祖赫特
比球員拖累左會員質素

牙土潛左好耐了

牙土連巴區都無再去9up了 ？

李維連奴
堂堂巴西10號仔
變丄傻鳩

屌你

曾特首

行政長官 》穆拉丁銅鬚

港鐵男神 》個樣打哂格都認到自己

尹志平唔洗講啦係咪呀

喂，我平時都算尊重你，乜你咁講野

梳 誤會左你

樓主

佢日日飲飲食食

關家姐

日日都要聽atc

吞精算唔算 ？